話說依家有邊個人夠票？

好似個個都唔夠票

淋病